［ 突 發 ］林鄭今日25/7 三點會係科學園出席活動

朋友係科學園返工第一手消息

今日3點係科學園3期林鄭會出席event

Really?

push

推

pish!!!!!!!!!!!!!!!!!

推
光復香港
時代革命

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

psih

Google唔到⋯⋯

Meanwhile 火車不停大學站

林鄭媽媽黎見你地 係未要用棍同槍教返你地

擁

入科學園唔一定要搭鐵既，搭任何一架入大學話站既巴士轉272k/a都入到。

Or

沙田行落橋搭小巴

留名睇fat check

媽媽

踩單車去啦

搭車聽到隔離乘客話係好似喺科學園第三期
唔知真唔真

娥娥

林鄭扮工日

接放工囉

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

留明

中大仔

觀塘巴打 有74d會經科學園
不過一個鐘一班

唔好又沉呀

推la

到場支持林鄭

隻過街老鼠又出沒

支持林鄭面對市民

Push

ok今日踩單車

遠攻手 在哪？裝配投蛋器發射

！

另有小晚往沙田。

推呀

全城不合作運動

我冇嘢講

可以係沙田站搭小巴入去
或者大學站搭272s

岩岩經過 封晒又冇咩notice

反黑

睇死佢都甩底啦

272s要9點半前 鑽石山
大學站272k
觀塘可以74d入

仆佢個街啦，林鄭仲去活動！

鑽石山巴士總站272S
大學站B出口272K

佢仲出黎

屌又甩底

即係將會取消出席

推呀，千真萬確架

推
728上環見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

仲有沙田綠van 27A

召喚科學園扮工巴絲

打去CS問

7.26 機場（和理非）
7.27 元朗 （反黑）(被打就要還拖）
7.28 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
8.4 將軍澳+港島西 （和理非）

今時今日記得齊裝

272A都經科學園外圍

好擔心林鄭

成日話訓唔到

組隊問候佢

好想去撐場

27 綠van 一至三期都經

我要搵媽媽

科學園扮工

比個網黎睇下係咪真先⋯
個網話黎緊9月先有活動喎

科學園咩活動 圖都冇張 資料又冇

三點落樓下散步

科學園交通
272S 鑽石山巴士總站(9點半前)

10點後
觀塘去九龍坑
途經科學園外圍 (1個鐘1班)

港鐵
大學站轉272K直達
272A 途經科學園外圍(循環線)

沙田站
排頭村外27A直達

利申 科學園返工

沙田友齊支持

科學園手足報到

推！

光復香港

😎

科學園好重視 入得科學園唔理staff 定guest 出左事實HSE FMO 個d 好大煲架 大家一定要做足安全嘢

唔好咁天真

係唔係又要幫佢取消

迫不及待很想要玩玩了

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

隔離咁多地盤佬唔驚俾人打？

Fat check

推
屌佢咪撚諗住可以公開露面

急不及待想搵媽媽

我指林鄭

不如索性收3點

唔好甩底啊

竟然比人爆左出黎

屌，等距去佐先通知嘛😌😌

可能3點先番到黎

我偶像係麥美娟，我要學佢歌頌林奠老母

媽媽我黎啦

pish

Function hall 喺會所一號隔離條扶手電梯上一層，過咗玻璃門左手邊就係。頭先行過只見一條膠帶封咗門口位置

沙田友衝呀

唔怪得今日港鐵唔停大學站

係唔係本身唔想比人知

仲要出大埔炒埋車

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

頂 昨日先去完！

真嘅 尋日已經收到風
但唔排除佢會飛機

一齊收三點

佢今日活動 壽終正寢

淋姨你收手啦
唔好郁d揾黑社會打人好無

金蛋?

唔好推

晏晝去科學園遊玩，不過警方可能用盾牌同胡椒噴霧招待我哋，我係咪應該用雨遮同防曬噴霧回應？

confirm 會黎?

召喚科學返工人

我細粒嘢嚟 唔清楚

有無係科學園返工既巴絲開tg組團呀

林病返大陸食狗屎

樓主再唔理我我當你放流料block架啦

光復香港 時代革命

龜縮到咁，有宣傳佢仲得了？

如果係private event 點樣有通告

地點係 12W Grand Hall

咁姐如果我學佢個格式
話佢一陣落朗豪坊出event
咁你又信？

問多兩句有錯？
果個位咁難入去

今次好似收得好埋

三點去Food Lab食個tea先

暴大仔 即刻過隔泥暴動

Posh

小巴太多人既話 係大學站行入去
出左閘搵個中大學生問點行就得

爆

洗鬼行
大學站有兩架巴士入到科學園
272K
272A

而家窒到上唔到車

出席咩活動先
Fat check

塞到3點咁林鄭入唔入到去

溫提：科學園好L多CCTV,仲有智慧燈柱,巴絲發夢要做好準備

應該係真

要塞到三點了

啱啱影
就咁封咗

唔用咪封

Club one出面？

問極樓主都唔答多句
咩部門講得掛

Gogogo

777條賣港大話8婆已成過街老鼠

平時唔會封白線

又俾大家發現左。媽媽又會缺席架啦

尋晚訓唔訓得著

發夢夢見喺正苦做嘅朋友，佢話係活動係：

「屍正布告業界支詢會」
煙該係支詢唉T孽界嘅貧友

－－－－－
我仲屌佢赤化到發音都唔準，之後我就紥醒了。

唔用都唔會封
利申12w返工

啱哂，大埔既手足全部塞車冇得返工
全個大埔踩單車入黎探下條仆街

林奠:屌,又要轉車

我明白，無話你錯呀巴打

科學園12w

咁一定係閉門啦，invited guest only. 唔怪得之網上無其他資料

啱啱見到裡面有排咗啲櫈 不過的確好似其他巴絲所講 唔用都唔會出白線封住

推到佢又甩底

Confirm?

你係出面睇好難confirm到 睇吓有冇其他人幫手check到啦

當我發夢「紥醒」左之後，望下自己，頂你，仲乜搵粒藍燈紅燈對住我。燈前面有個黑影，今次呢個我唔識嘅，佢話：

「Fall鶴完女便巧多屍屍TV，佑有幾LOOK致撚燈處」

－－－－－
我屌佢有病就睇醫生，戴翻個口罩啦，我仲未訓夠，之後我又紥醒了...

林鄭：我想出街呀

我要搵失蹤好耐的母親，唔好阻我
我會拎住滕條求母親打我

有冇叫記者黎

3點散步

唔一定係有大型活動，有時係去參觀start-up公司

商湯

散步身體好

捉鬼咩屌你老母
憑咩要人答你

要推

咁係咪唔可以問詳細先
咁fact check黎做咩
郁d就屌人

科學園難走架

帶埋ROUTER見老母

見媽媽

屌仲塞緊巴士

Pish

跟機

Pishhh

擲雞蛋

Pishhhh

me2, 今日塞到仆街

林鄭自已都發起不合作運動啦，阻人返工

踩單車入科學園

開左未架

撐場

好似未有人開

Confirmed?

有冇tg group?

推啊！

等睇潛水

真係好鬼大學站咁啱壞車，大老山入沙田又塞到爆炸

Tg group 呢

好想玩玩

媽媽唔好唔要我

搞人面識別

科學園訪客指南

最鐘意科學

下午應該開得返

而家好多支那人同支那公司

miss my mum

無能林鄭管治下, 香港成功變臭港

大埔租單車去科學園都係半個鐘左右

唔洗返工 科學園塞到仆街

We miss our mommy

個個都唔返工

科學園紅撚到爆

可能做閉門發佈會啩

普通人入唔入到場？

應科院大撚把呢d pk

可以直接去到會議室外面 no problem

塞咗就嚟一個鐘

林奠會唔會都塞車

勁過阻車門啦

係咁嘅話我唔介意塞到3點嘅
係企到有啲攰啫

好多都係到呃funding

Pishh

日日烏燈黑火

個post推唔起

科學園無人理

推極都沉 無人理

推一推

唔信佢唔取消

明明好多人都應該仲搭緊車架

一齊

唔好丟佢雞蛋呀

留名等睇條撚屌又取消活動

堅料

大埔沙田手足會去嗎？開tg

雖然封左，門口條la望到入邊放晒櫈

旁邊玻璃牆身封左

平時係咪無封架?

火炭去科學園會快好多

無

會唔會又驚到唔敢出現呢

沙田入有小巴

我無野講

九龍東搭74D入

27號呀，唔係27A

272s非上班時間無車呀

有無人科學園返工?

向媽媽問好

一粒鐘一班

小巴係27呀

隔離幾個樓盤既建築工人準備

推！追擊唔到佢都要搞到佢唔敢嚟

一定係陰謀啦

科學園交通

推推

佢黎本身應該會有通知，但宜家無⋯點解要咁低調

仲未fact check 倒係唔係真
但係見倒 cctvb 架車

我想收3點

Push
大家去問候下佢

272S, 43P 263A 只係返工放工時間有車

1315 1345 wego mall出面會有shuttle入去科學園

拿拿林入左中大先

入面Set晒枱, 似有人包左場, 不過林鄭唔會入去食飯架喇

會食埋飯?

借個位 好文冇人幫手推
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

而家點入都係一個問題....

club one 未必係關林鄭事

1315前坐車去mos wego mall,1315 1345有shuttle,可以wego mall食完lunch先上車

邊間咁把炮

fact？

Confirmed

謝, 小心安全

Pushhhh

由中大都可以行入科學園

首先你要去到中大
PS. 大學站坐272K入科學園好快好舒服

push

用返tg啦,有冇tg呀,推post好喇

Psuhh

已落曬order 話12w 任何野唔比做

咩環境

已經整斷咗東鐵令大家去唔到

自己OFFICE屎坑好臭,3點去12W廁所痾篤屎先

有力氣嘅行都行到入去
利申：成日行

壞冷氣點算

希望今次媽媽唔好又甩底

大圍租單車踩入去

公路都塞埋車

啱啱收音機話已經處理好炒車

30-40個

召集白石角地盤佬一齊過去飲茶

狗鐵有提供免費接駁巴士

順返好多喇
利申 啱啱搭車經過

PUSH

太和大埔巴打可以搭7d到科學園，但請太和站上，因為好多上車

發夢岩岩返到科學園
check check 先

推到條仆街又唔撚出黎

HR 要識做啊。你知啦，而家有事警察都唔幫。

但我好想做麥美㜏喎

賤過狗

工都唔比番呀？

而家沙田太多人唔好去
九龍塘shuttle會唔會好點？

林奠媽媽 我黎你懷抱啦

仲塞緊

封路？

林奠

光復香港
時代革命

移咗半日 都未將 工程車 移走，螞蟻🐜 都移走咗啦，黑鐵又出手！

12W隔離好多地盤喎

以下係到科學園既巴士
272K - 往返港鐵大學站及科學園
272S - 往返港鐵鑽石山站及科學園
43P - 往返港鐵荃灣西站巴士總站及科學園
74D - 往返觀塘碼頭巴士總站及大埔九龍坑(經科學園)
74P - 往返觀塘碼頭巴士總站及大埔中心(經科學園)
82C - 往返沙田廣源巴士總站及科學園
263A - 往返屯門站總站及科學園三期
272A - 往返大學站及白石角(循環線 - 經科學園)
272P - 往返大埔富亨巴士總站及葵興站(經科學園)
274P - 往返烏溪沙站及大埔工業邨(經科學園)
271B - 往返尖沙咀中間道及大埔富亨巴士總站(經科學園)

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

九鐵撞撚左呀
睇下新聞啦懵撚

FMO班友廢既 大家一定要黎進入媽媽的懷抱

麥仔吹雞去區議會，去完再算啦

絲打好快手，架車啱啱先到

urban 班人廢架

岩岩落樓下見到

有冇淆底唔出席嘅可能，今次

堅廢，屎搭蓋爛咗三個月都未整好

Pushhh

入去支持佢唔撚得嫁？

唔怪得知壞火車

快啲入去搵老母

有冇人知佢實際會去邊

唔係話12W function hall 咩

宜家都未整好，唔到四五點都唔會整好。 同警黑合作一樣，林鄭一走，架鐵路就恢復正常。

入黎搵老母

肯定取消啦7婆

今日東鐵專登出事

等唔可以咁多人去科學園

12w

無員工證唔知上唔上到車

應該唔得

唔得喇，而家要scan 留位QRcofe

的士啦 通返車

暴徒大學暑宿手足全面進場

訪客可利用不同的公共交通工具前往科學園。
﹙以下清單篩剩全日服務路線﹚

九龍巴士(九巴)
272K - 往返港鐵大學站及科學園﹙可於馬鞍山一帶乘搭九巴87K線前往大學站轉乘﹚
74D - 往返觀塘碼頭巴士總站及大埔九龍坑(經科學園)﹙一粒鐘一班，乘搭前請先查閱預計抵站時間﹚
272A - 往返大學站及白石角(循環線 - 經科學園)﹙可於馬鞍山一帶乘搭九巴87K線前往大學站轉乘﹚

小巴
27號專線小巴往返港鐵沙田站（排頭街）及科學園。

火炭站 exit A or C 有 28s 小巴去天賦海灣⋯⋯行過科學園好近咋

搭27號小巴啦 無咩人

撚會出席咩 呢排都私私縮縮

多D人入去問候下佢

搭唔到車番工既朋友可以過去

港鐵 積極 配合，唔到放工 唔會 恢復服務！

佢仲會唔會出黎架

一個特首連活動都出席唔到

屌佢老母 過科學園做乜鳩

比人研究

push la

發夢朋友話會

推1

手足加油

諮詢下IT狗點寫施政報告

發夢見到Mami 會如常出席，只係保安會加強

手足加油, 有冇人追擊

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

冇衝突

聽意見要時間

入緊黎，港鐵壞車，要預充足時間，唔係陣間唔夠人。

嗰個位要走好難 各位記得唔好無啦啦俾狗賊拉
留翻有用之軀！

社民連出咗POST吹雞

唔好出海邊

留名睇後續

林鄭出沒注意！緊急召集！包圍科學園！
今日2PM 科學園第三期12W大樓會議廳。
（港鐵又出事故，請大家坐其他方法盡快到科學園）

詳細資料：
2019施政報告諮詢會 （創新及科技界）
日期： 2019年7月25日
時間： 下午3時至5時 （林鄭會2:15到2:30pm之間到）
地點： 香港科學園第三期12W大樓會議廳
出席官員：行政長官、創新及科技局局長、署理創新及科技局常任秘書長、政策創新與統籌辦事處總監、創新科技署署長、政府資訊科技總監，及署理效率促進專員

通知何妖搵到兇手了，三點會係科學園出現，或者叫朱凱廸去趁下熱鬧

屌呀, 唔怪得知停東鐵線

3點一齊去散步

啱啱係大埔排隊坐接駁巴

期間有個職員開咪嗌
有冇科學園嘅職員
出示職員証可以即刻上車

唔知關唔關事

雖然暫時唔知真假，搵人幫手去留意下吖

1305 現場

睇死佢都係缺席架啦

火車又出事，條路又撞車
仲要去科學園添煩添亂
新界東人多得你唔少

港鐵自爆為左保林奠去科學院

開個tg group好唔好

12W 暫時未有好大排場
不過出面已經有7至8個保安

連附近梳發都封埋

科學園停車場四通八達，可以連到去唔同既building 有咩事求期入棟野入𨋢禁b字，唔使諗上樓因為要拍職員證

有料到，有職員聚集
有一個似特別部隊既著便服講緊電話

呢堆in house 保安黎架咋

可以confirm係真嘅

工程車適時岀軌
火車都停埋

好

兩點要到！港鐵瀨屎！記得預好時間！

上到樓果d lift落車場都要拍卡

唔係棟棟都做得

唔洗驚 好多員工自己友

我果棟唔使 唔知其他building

各位手足 發夢見到三期d building 係有天橋連晒
大家要善用

好遠, 點嚟

3W Car park 要

求下大家不要傷害保安或員工，佢地身在曹營心在漢

平時返工見就算有活動都無咁多職員係到眼望望

科學園出面好空曠無掩護, 一定要入 building 玩

8W lift落停車場唔洗拍卡

冇cancel?

港台記者已經set緊機

義士來了我帶路, this way

12E停車場唔使拍卡
1W 5W 8W 10W 12E 16W 停車場互通

今朝狗鐵自發不合作搞到啲人返唔到工已經出咗呢架接駁巴

上辦公室樓層係，但係去公眾地方唔使

左邊個疑似係便衣狗 大大隻四圍行 又四圍望

大家記住12W 係三期 再過就係工地起緊樓

1W 5W要行天橋去尚湖 反正有天橋就行

三期停車場好細，好快會爆

係咪可以行去問佢拎pass睇

海邊係唯一可以放狗既地方

各位走嘅時候可以考慮行返出去，出咗迴旋處就係中大入口

1318

篤撚哂啲便衣狗出黎
科學園唔准帶狗入園區的!

三期Office大堂入去全部要證，冇證嘅喺大堂係困獸鬥

有咩事入中大😉

係都去大埔 大圍方向大大個水警基地係隔離

去大埔好遠路，真係覺得入中大好過

123期靠尚湖樓互通

CCTVB o黎埋

認真 如果去記得一定要帶口罩

屌你有冇咁橋 壞港鐵, 沙田站 大學站死晒, 而家要靠架27小巴 入科學園

入中大條路唔係個個都識行 同埋條路好撚斜 唔適合急住走嘅情況

沙田站又死？

自己諗下有咩位要睇

推，好多地盤

個到點走都得

巴打留意附近水狗機地

光復香港！時代革命！

豪宅果邊有小巴出沙田定大學

同埋燈柱有科學園既cam

記者set曬機？

出現左

記住俾佢入咗去先呀
等陣放飛機

We connect

中大人上陣

Push.

中大人，We need you

急！！！
準備鞋！

去科學園方法
去馬鞍山轉87K去大學站再轉272A/K
去沙田站轉27綠van
大老山夾好班次可以搭74D

唔係附近

Tear gas in sci park

二期而邊緊急下可以跟人尾入lift上樓，有一個人禁lift就得

來吧來吧

大家睇睇612reminder有地圖睇

都冇人既

開個tg Group?
有咩事可以即刻支援

開個group先

保守估計要排一個鐘

給和理非既科學園手足
如果大家想起牆
可以選擇

會議廳正門對面既玻璃窗
金蛋下面既玻璃長廊

係

27A沙田

金蛋樓下玻璃長廊應該算係科學園中心

Fusion 超市在海旁

基本上會去後面就會經
去會所都會經

拎定memo紙落泥

VIP一般在這裡上落車

滿意.

起左wall 要記者幫手逼佢行去個邊 ，影佢行過扮睇唔到

唔知d 野新唔新鮮

多咗啲平時唔見既大隻佬，個樣又囂張行黎行去

完全係樣

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

好多記者set晒機啦
堅料

74D去到觀塘, 但一粒鐘一班

條link有問題,再來

長毛?

黎緊！

我估唔會地面入
多數三期停車場出入 直接搭lift 上

地面入到

三期停車場上都係要經呢個門口
張圖唔係地面 grant hall 係喺一樓
但係後面outdoor都有門可以入

有班食蕉在這裡

呢個時間舉增建公屋做乜鳩

陣間入嚟科學園參觀嘅朋友
如果放工時間人太多而火車又未開番
又唔想係科學園等車嘅話
雖然有啲迂迴
其實可以行去大學火車站,搭巴士入馬鞍山之後再出市區

某然四條友

搭要有卡先落到B層。行樓梯啦。

要睇下佢LA

有咩事入風櫃房避下先 用鎖匙可以了開道門

cls

大家快d黎啦 想收工呀

出沙田巴士無問題（而家）

吳文遠有live

【再甩底】
政府在科學園
舉辦施政報告諮詢會
行政長官林鄭月娥
原定會出席聽意見
社民連及網民到場示威
林鄭臨時取消出席
諮詢會繼續舉行
由創科局局長楊偉雄等出席

#林鄭月娥 #示威
#政情網上行

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

真 蘋果報左

社民連現場追擊777

其實，香港特別行政長官已失個人威信（credibility), 認受性 (legitimacy) 及民心，鄭月娥居然厚顏無恥，仲可以照樣返工，出來大搖大擺，人到左無恥的境界，真係可怕，真係無敵

9縮唔會黎

又縮

會唔會有第二個出口啊？

仲有個入口可以入hall 頭先去睇過有好撚多黑衫守住

有秘道唔出奇

秘道？

Face check ,林奠 唔正門入 ，有lift 停車場上

粉紅色=長毛

唔敢黎? 即係完?

屌柒你個八婆